［英國對華態度］有冇人聽完英國外交大臣係議會既回應，反而怕小支支縮沙唔立國安法？

第一次見廢國d議員咁強硬
尤其是見到幾個鷹派人物發言個時
佢地已經唔係討論應唔應該bno平權，而係點樣幫到香港人（除左bno平權）

仲有佢地都有人提及97後出世既香港年輕人，佢地讚個班係好勇敢對抗暴政既人，英國唔應該背棄呢班人（可惜既係外交大臣只係籠統咁答話會同國際合作處理97後年輕人既問題，冇具體方案）

外交大臣都講明bno問題早係上年9月就開始討論，而香港黑警警暴問題方面，呢位外交大臣早係上年8月已經打過電話比林鄭要求獨立調查（雖然實則冇咩作用，但代表班廢國佬都睇班黑警唔順眼，想打完人拎完ot去移民英國？下世小心d啦，mon post狗，英國方面一定會審查，藍絲唔敢講，但黑警唔洗諗啦，共享大灣區榮耀啦屌你。

值得注意既一點係，外交大臣不斷強調佢地要等小支支落實繞過本地立法後立國安法先會採取以上或更多行動，因為佢地話要係道德高地，個外交大臣甚至話本地立法既話，佢地都未必會take action所以如果小支支笠水，玩番本地立法，我地又阻唔到，而廢國就會繼續廢落去

另外講一講立會選舉，其實外國好睇重選擇既重要性，因為係民意代表，唔通真係「白票表我革命心」咩（正如如果台灣總統大選係韓國魚贏既話，作為香港人一定會笑台仔抵死，有得揀都揀錯），我相信立會成績好好睇睇會係比廢國同美帝既彈藥去干預香港內政。

唔想燈
不過國安法過左唔立，成何體統
比你地班港獨分子繼續宣揚民族意識既話仲得了既

觀望住先

支國自己搞到自己騎虎難下啦
點收手

其實成個成單野係睇英國對華態度，唔單單係講bno呢本濕9 passport，
例如magnitsky act，相信如果英國繼續強硬態度對華，林鄭同佢兩個寶貝仔應該冇撚得走

Btw，bno逗留時間加到12個月真係太少，冇心搞不如算

全力支持立國安法

保護國家，人人有責，一定要加辣立法！

最好整埋香港版網絡長城，我瞓身支持呀

千祈唔好縮沙啊

下一步其實好簡單
佢國安法要半年先過 其實係睇兩樣
美國大選同立法會選舉
侵輸左就唔洗講啦
侵贏左但拎唔到35+ 時
佢會好似國歌法咁夾硬推23條出來
到時話本地立法你冇得咬
所以你見到佢地個風點吹
就好似當初立國安法時狂吹係恐怖分子一樣
依家吹就係政棍拎班後生受罪

推

我地條路一定唔易行

從來都唔會奢望英國做到d乜
香港一直被打壓都唔係今日既事
美國比咁大壓力先出黎話比BNO平權
Noted and thanks 到你真係平左先算
英國自己都一身蟻 脫歐自己都未搞得掂
而家出黎話負責任 聽住先囉

對華政策係一條線黎，起左個頭就會繼續落去
所以bno平權絕對係好重要既里程碑

其實唔少 搵到工就繼續Tier 2 visa （睇下廢國會唔會為bno holder降低tier2 要求）
無工就做著cash pay既工夠12個月就出一出境再入返無限loop
最critical係bno會唔會改到可以世襲姐

成個形勢真係似袁生講既咁, 就黎打仗
各國傾撤僑同埋安置香港難民

似支國彈弓手
有本地23條之後收回國安法

有冇計叫英國將殺人犯關家榮兩個女逐出英國

Magnitsky Act 真係好重要。就算ＢＮＯ問題要收晒藍絲廢老死黑警，只要有 magnitsky act 就可以繼續問責，等班死黑警繼續做隻大灣狗，而英國又唔駛驚大量共諜問題存在。

撤回國安法
國家隊退場俾傻散接貨
由一開始就自編自導整古傻散

機會不大， 仲有3個月就立法會選舉，佢依家搞嘅原因係要確保9月提名期就可以拉/DQ晒所有反共嘅人。 事實係經過上年區會， 共狗無100%把握唔會發生35+， 35， 甚至34 呢啲事， 而共狗嘅選舉係要100%可以預測嘅... 萬一發生35+ 成功， 佢又立唔到法

冇有錯

所以應該要暗黑兵法
去支持人大用基本法附件三繞過立法會訂立國安法
咁先可以攬炒中共

最好快啦，我係英國人

唔會啦
君無戲言

只係提早廿幾年收皮
代價中共畀得起

你定都得
大陸唔會縮

係有呢種感覺

怕英國縮

繼續上twitter打國際線
冇得偷懶

美國同香港嘅選舉都要贏
今舖好玩

到時候未必會係Tier 2，可能會出一個新簽證，只限BNO

佢好似話6月未就由人大落實,香港政府實施

成日散佈失敗主義，笑9人爭取35+，話咩選到都會好似區議會咁俾人架空做唔到d咩

其實人大強推國安法就係共產黨輸唔起立法會2/3贊成投票，35+可以誘發更多粗暴架空香港既動作，令國際社會更有藉口插手香港事務

今次真係35+保埋個居英權

同意，我覺得支那都唔少機會縮沙
今時今日搞左攬炒咁耐
好驚支那煽動罷工搞彎支那國安法
好多行動包括和你lunch和你塞和你返工
政府從來唔譴責，佢譴責擺明有份策劃
希望大家關鍵時刻清醒
唔好比機會港共翻身

以前民主國家係點樣幫獨裁國家人民?南非,智利,南韓,台灣,西班牙等

近日BNO重新審視居英權

班死黑警知自己無份

真係好心涼

35+?
CHING訓醒未

你放大隻眼睇吓人哋重點先啦⋯⋯唔係話有無35+，係共狗唔會俾呢個機會發生呀，定你都係嗰啲覺得支那會縮呀

有DQ點會有35+
土共唔會縮，但可以減辣，同時英國都可能會縮

我咪話佢會DQ lor, 但係用咩原因DQ， 作都要作出嚟， 成班牛鬼蛇神出晒嚟話要用國安法做DQ 原因呀， 點解呀？ 因為要100% 確定呀...

減辣你咪繼續祈求中共會放過大家囉， 都唔知邊個未瞓醒

我意思係英國對華態度強硬可能都係一時
中共有辦法令英國縮，例如廢BNO投票

我覺得點縮都會立
但可能交個波俾禮義廉
到時就完美破解
外國勢力冇聲出

依家你估英國有得話事？ 係美國佬揸旗咋， 唔係都唔會有美國佬話派綠卡啦

趕唔切本地立法啦

唔好搞笑，點廢？英國on居居交名單比佢？

定粗暴98前既人都冇得投？咁仲好玩喎